青衣巴絲留意！青衣城戲院1月嘉禾轉UA！

6間院
有dbox atmos laser projection

馬德鐘最憎ua

純粹單聲比大家知
由一舊屎換另一舊

搬去2期?

下年又輪到屯門UA轉嘉禾

但係我覺得ua係更垃圾既垃圾屎
次次有動畫都唔會買
住東涌表示想睇動畫又遠左

老麥都搬啦

嘉禾岩岩先開始買動畫就搬

新建個part

屯門UA 個幕好高

講院設備
嘉禾得海運 同 the sky 叫正
UA 就Cine Times
呢2間院線其他院都好一般

青衣嘉禾又拆聲院又細，希望ua會好d

寧願去荃灣睇

6個院 600個位
平均一個院 100？

巴打係咪2間都唔睇好
見你講到ua咁垃圾，真係入會都慳返
join 其他好過

要入會都唔會入UA/嘉禾

UA d 分有expiry date 呢下先on 9
如果你住青衣
問親友借會員用到得啦

嘉禾青衣 1月4 收皮